想問邊到學反曲弓最抵？

想攞個證之後自己去箭場練

收皮啦你

？
blocked

工聯會
如果仲係學生既話見下自己學校有冇得玩
個時ive玩個教練教我入啲射手會免費有射手證同但上堂個時一期650

thanks

Lol 有